有無玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水 (82)

點解無人開82

開完, 我可以功成身退

第二日

絲打唔介意可以認識下

當呢個係CMB 去識人囉🤣

@朴絲 係我呀

咁講下啲基本資料先 🤔
我351744

已經俾一大班絲打篩走 😂

你留pw
我search 到嘅而又鍾意嘅話課金like 你

4，5個掛..

0係正常

係咪講緊我

咁快沉？傾左幾耐？

新post留名

返工返好早

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

呢個app d 男真心高質，食過律師, ibanker同SAO,好多profile 都唔錯

傾左2個月啦

沉沉下就慣

係呀絲打

有時無啦啦多左幾十粒豆姐係點

有無人keep住彈app
我一撳落chat到就彈走 字都打唔到

重裝過好多次 喊出嚟

咁耐先見？但其實一般傾幾耐會見？

有氣球定結他個個？

氣球 咁快搵到

新手留名

睇唔清個樣，但感覺高質

睇唔到你

點解我連正常傾計都未試過

多謝你答我好人一生平安

死啦 選擇困難症

係咪你冇寫咋? 工作佔咁多時間 想了解下都正常吖

見到都唔知啦

其實係點呃？你比左豆我，啲豆就係我既？

咁啲豆會去左我到？

大海

咁呃尼做咩😂

我未見過朴絲真面目

有冇咁多人想知普通女仔一個囉

Show me show me

我想講一件事就係你D話題只係for外向既人多，外向又有幾何要用dating app (利申: CMB五年用家，玩到乾塘終於delete咗)

不入朴絲法眼

絲打用左五年都搵唔啱？

係唔會的。只有想whatsapp既人先會問人攞whatsapp啊

CMB用家比較內斂，我試過傾咗兩年都出唔到黎食飯.......傾黎托呀

CMB堅多筆友...追擊絲 / 被動巴 用 Bumble好過

Bumble 規定要由女方做主動開始對話
被動巴整靚個profile就只需要等對方揾你

咁既情況你只可以玩 OKCupid，因為你唔需要喺對方like你既情況下都可以sent msg俾佢

絲打你主動問？

咪話你高質，但睇唔清個樣，有冇正面相？

下我覺得啲人勁進取，傾兩傾就問人拎ig

我唔介意，因為fb ig都冇乜野睇
利申冇人問過我拎

曹操都有知心友 打油呀巴打

我有一輪俾FB 但發現D男人好少post 嘢 而家多俾Telegram

咁如果傾兩句問人攞wtsapp呢
好奇怪

超怪，除非好好傾，但都係只會比tg

好撚多人咁做，我唔會俾。起碼傾得密Ｄ先。

我問你拎 你ig係乜？

bumble 太少香港人 我玩左兩日就del jor
okcupid都係勁少active user

下？拎whatsapp好正常
我只add過一個係要add tg

唔俾就冇覆

傾左幾耐先俾

佢覆再算

咁我就真係唔會比😂對人好有戒心

唔係我

睇下佢啱唔啱傾 快嘅一至兩日都會俾
有啲一日先覆一次果啲通常我等到第5日就close先拎
有啲女仔兩日就會chur你轉場

我覺得肯俾tg都還ok
最驚果啲約又唔出 平時又唔會主動搵話題 好快就會沉左底

新手， 唔識個code 點解🤣🤣🤣
351744？？？

應該可以。
每日有10個8 個， 可以全like back

有🤣🤣🤣
最後做左朋友

玩咗幾日match 咗嘅人無一個講野嘅

x2

點解有咁多？我好似得5個左右

有一個係啊
之後就唔敢做主動

想問每日可以like嘅人係由likes you 到轉過黎？
見幾日出現嘅人都like咗我嘅

玩咗幾日都唔知玩緊乜

Match 咗男仔係會即刻知道嘅？
佢地一啲反應都無令我以為全部係假AC

我都覺
你玩咗幾耐？ 一個人都識唔到？

咁我覺得係佢地太多match
連登仲多人應我
多謝大家

可能同時同好多人傾計
大家都無乜興趣認真傾
不過玩多一排先囉

我都覺，理由係我覺得個男仔對你有意思一定會約，冇意思約出尼都係晒時間

都仲係未有人話我知，傾左幾耐先約出尼係最好

冇既咩

個零月
唔多過兩個月

好少正面相

24 190 03

其實我都覺，但一兩星期又好似快左啲？

玩左都有可能一年幾?
停過一輪 呢排又down番
依家既心態都係當睇下女
之前基本上日日都有new match
有幾廿個係到但好多都無講野或者互hi
傾得耐既或者都叫有三四個
得一個係見過但見完之後都無
有啲係換晒contact但傾耐左又無約可能唔想覆

哈哈。。。會唔會你d相唔夠吸引呀

有但唔多，好多傾兩句就傾唔落去你係氣球同鐘意影相個個？

點解個個都咁細個

係呀

但我已經搵唔番你

初黎報到
有冇人都係鐘意舊版面多d？

我都覺呀

見完第一次面 之後靜咗......
係咪已經完咗......

hehe....你係咪搵我呀
351584

hehe...你係咪搵緊我呀

Hi桃桃

Hi 菜菜，以為你已經唔記得左我

唔識解碼....
解釋一下啦
估： 年齡， 身高， 最後果個唔知

最後個個係相既數量

99+like嘅絲留言話自己0match的真實情境

GG

有，仲要真人同自己想像既差不多

我好怕人同我講早晨 然後沒有然後
例如wtsapp叫我名 or 問得唔得閒，然後乜都唔打，要我應機先講目的，睇見會無名火起

大佬send完早晨，加張早餐圖or加句今日好熱都好丫，
A:早晨
B:早晨
頂你十足lift口撞倒既街坊

想問下左邊suggest個堆bagels reply 咗 係咪即刻睇到？ 好耐都冇match過

Thanks bro
同埋啲豆除咗買可以點拎

好羨慕
巴打一定又靚仔又幽默

有前文後理唔同，上面講既係，例如你地中午傾完電影，然後冇啦啦接住早抖早晨...

大家覺得打英文係咪好趕客？

都係your face your fate, 你男神樣打乜都得, 唔係男神樣我建議你打返中文

因為sweetring開chat門檻低好多，篤一篤就會send自動訊息俾對方。

認同！

我覺得係，有啲睇完直程唔想覆😂

個人鐘意打英文
覺得英文唔係好又要打先係趕客⋯⋯

女仔喺discover見到男仔msg 自己
想知咁樣代表佢like咗我定點？
佢係咪會扣豆

巴，好多時都冇人like back

我收過一次like 係以前嘅同學仔🤣🤣

你中意， 不過主動say hi 通常會應機多d

你話12:30 有match 🤣🤣

都唔係， 睇下同咩人講

應該會知咖？ 有match 就會show 毅俾對家睇

CMB 同 Tinder都冇 match

玩得多個人冇自信

27 175 4 搵我試下

從來無人like back🤦🏻‍♂️

你巴定絲

巴

轉返先

玩app其實唔好眼角咁高就會match到

match到都要約到先有用

ma

咁又over左啲

有咖啡同狗仔相

5/26左右
但我9成日子都係X第一個拎5豆就算，有時無聊會開黎揀下

點會揀倒咁多
巴打你係極過質 定無自知之明 定係自信爆棚，3樣邊樣

睇吓個日有幾desperate

新人報到

未見之前，佢起身都會搵吓我。
見過之後，就少咗，或者唔搵。。。。

係咪真係完全無得救

第一次見人like我先，應該同佢講咩好

新玩巴

真係唔識開頭

新玩 241854

點解可以搵到人? 要課金?

問佢 hi 你屋企用唔用微波爐

咁就得架拿? search到架咩

點解係微波爐

連登密技 送微波爐示愛 = 真愛

係咪好成功 你應左我喇 之後咪開到話題

有咖啡 有狗仔

哇 好識玩 即係絲打要較到180 巴打較到150 實搵到

cmb好似好複雜咁... tinder易玩好多...

琴晚match 到個中立偏藍
明明我profile 已經有香港民主女神像張相，佢應該未見過唔知咩黎

係個profile 直接打光復香港會唔會好啲

有無絲同我講野
231847

直接問人政治取向？我都想知但唔知點問人好

傾時事話題

我有自己貿易公司 美國護照 中國點心師傅證 熟左好撚好笑 唱歌好撚難聽

你係351744?
我搵唔到呀

你會唔會改左?有無多d資訊?你講多次比pw比我知，比我like你，我有好多豆，平時好少用
唔好課金浪費錢

哈哈。。搵到了。。like左了

有有有

咁好啦

你約囉

898 我覺得忙唔係理由 要見點都夾倒時間的

窮矮柒毒肥冇人like

老是常出現

今日discover出左個, 係咪我要按like個女仔先可以收返d豆

有無人一轉keyboard 就彈app

依個就係花絲？

hajimemashite

唔係，花絲應該乂左我，所以唔會出現係我cmb

點解你個界面同我嗰個唔同?

多左個likes you?
有一日自已出現的，我都唔知。

LIKES YOU 我都有
會唔會男同女個界面唔同?
唔知點解我一打字想同人講野就會彈APP 唔通個天唔想我識人

尼單野唔係我跟開

201744

咩時代
紋身就等於壞?

而家都好多女仔紋身了

去日本浸唔到溫泉先係問題

唔介意，利申自己有紋

仲有呀，佢話開到收工

不過尋日成部手機燒左....過幾日先上得番

打漏晒 巴黎
絲既正常唔會有煩惱?

#小插曲

先嚟小自介：
20歲大學生(M)，讀科工，讀書中上啦(過3)
有d個子小：175左右
較內向，對陌生人冇咩話題尤其係女
但熟咗可以講到好多野，玩得好開心

中學開始已經玩得熟ge女仔就唔係自己鍾意嗰type，自己鍾意嗰type就傾唔埋

自己本科香港出路少，好大機會返美國發展，但又諗到香港女仔唔會想離鄉背井，我係咪唔應該害人，唔應該喺香港發展？

想睇咩樣

點解係要人地揀定一個喎屌，點解唔可以both

我都覺，好乖，好怕同佢一齊會害左佢

開返個cmb ...
又無乜match
match到都無咩野好講咁...
要重新認識一個人真係好辛苦

花絲示意圖

尼張先係

Match左幾個護士都係咁

點怪法

唉....終於tg 對話都突然del埋

各絲打好 小弟已經準備好啦
26 177 4
有緣嘅 當然會秒覆

唔係啊 N.T. 啊

其實個對方輸入中係咪流，有時見佢show左幾分鐘都冇料到

單機app留名

Match 完唔講野咪又係冇用

呢句真
又唔係無match
不過match完hi完就唔覆

我係絲 match 完 人地hi都冇hi

Match完個個都hi
有啲唔覆 有啲會變成一問一答 同個bot傾咁
結論 單機app

我果啲會講，但有時真係幾悶

次次新match 又重複一次

Match 4個有一個hi都好好
唔通等女仔做主動？

祝大家有情人終成眷屬

我出左喇

咁好多男就咁like 晒啲suggestion
到match 完先發覺唔係咁啱

我match 完會hi 人架
一樣有試過hi 完個女仔佢唔覆我

Long D 慘啲定無拖拍慘啲

我句hi 唔會得個hi 喇
一定有其他野講
佢地唔回都無辦法，可能佢地襟錯掣like 咗我

我S字頭 唔係喎咁

你本身諗住搵咩target?
set 咗搵幾歲幾高？

留個pw等有緣人
巴
pw：34 175 7

都唔係

你揾男定女😂

男

咁都揾我唔到

Report佢啦

我都想知

見唔到有啲咁既野

其實我都做美容公司，但真係唔需要sell客，有時d人知道我做美容就唔再傾，其實都好無奈，成日比誤會

唔計黑警，不喜愛職業通常係 美容 健身 保險

一開始會, 之後唔會

唔出 其實原因都係得1個姐

又係我啦 推下先
唔想變成單機app

我反而係覺得佢有女喎

我都有咁既同感

有啲野 收唔埋嘅
絲 死左條心
下個可能更好啊

巴打幾高質 可惜太細個

無改, 仲係24,200,9

唔出奇 我有時都唔鍾意約

玩得CMB點會怕啊

又好似係
不過可以係未yo前 睇下對方興趣嘛

好 我地應該keep住正能量

點樣先可以睇到名？

我覺得眼鏡相擺第一張好啲

好

尼兩日同d細自己十年好有緣份
Sweetring visitor都好細個

嗱咁又未必嘅

絲打有無佢pw

Gay test

留名

Management trainee?

應該唔會嘅
你試下搵我出黎

遇過一來就話做朋友， 但要有sex, 😑

仲同我講， 無壓力， 唔係男女朋友😑😑😑
但要有sex, 話係關係的重要一樣野
我差d鬧爆佢😡

咁條友應該都係一副fuckboy 樣先吸引到你

係囉至少你又同佢match到先

就係唔係， 係斯文正常樣

一d都唔要...

無樣無身材.....🤣🤣

所以巴打係敗類🙄🙄🙄？

正常斯文女一個